{
  "greeting": "你好",
  "welcome": "欢迎来到应用程序",
  "deal": "订单管理",
  "add": "新增",
  "Add": "新增",
  "production": "生产管理",
  "customer": "客户信息",
  "contact": "联系人",
  "playground": "试验场",
  "name": "姓名",
  "email": "邮件",
  "logout": "登出",
  "search": "查找",
  "reset": "重置",
  "exact": "=",
  "startswith": "以开头",
  "gte": ">=",
  "lte": "<=",
  "search bar": "搜索工具",
  "An unknown error occurred": "未知错误",
  "Create successfully": "已新增",
  "Update successfully": "已更新",
  "Delete successfully": "已删除",
  "orders": "生产单",
  "products": "产品",
  "contract": "订单管理",
  "Home": "风景台",
  "Save": "保存",
  "Are you sure to cancel?": "确认取消操作？",
  "Cancel": "取消",
  "Edit": "编辑",
  "Add Options": "添加选项",
  "Are you sure to delete?": "确认删除操作？",
  "Delete": "删除",
  "Deleting...": "正在删除...",
  "Sign in to your account": "登录你的账户",
  "Remember me": "记住密码",
  "Forgot password?": "忘记密码？",
  "Sign in": "登入",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Enter username": "输入用户名",
  "Enter password": "输入密码",
  "Required": "必填",
  "Contact admin to change password": "请联系管理员修改密码",
  "Confirm": "确定",
  "This month": "本月指标",
  "Contracts added": "新增合同",
  "Orders added": "新增生产单",
  "Income": "收益资金",
  "company": "公司信息",
  "icontains": "包含",
  "Column tool": "列工具",
  "Exit row editing mode first": "先退出行编辑",
  "Etd Plan": "发货计划",
  "order": "生产单",
  "stage": "状态",
  "owner": "所有者",
  "download": "下载",
  "not_completed": "处理中",
  "save your setting": "保存设置",
  "isnull": "是否为空",
  "between": "范围选择",
  "true": "是",
  "false": "否",
  "Change Password": "修改密码",
  "Current Password": "原密码",
  "New Password": "新密码",
  "Confirm Password": "确认新密码",
  "Enter current password": "输入原密码",
  "Enter new password": "输入新密码",
  "Confirm new password": "确认新密码",
  "Password must be at least 8 characters": "密码必须不少于8位",
  "Passwords must match": "新密码必须一致",
  "Logout failed": "登出失败",
  "Create failed": "创建失败",
  "Update failed": "更新失败",
  "Delete failed": "删除失败",
  "Contracts Count by Month": "按月统计合同数量",
  "Contracts Count by Year": "按年统计合同数量",
  "Orders Count by Month": "按月统计生产单数量",
  "Orders Count by Year": "按年统计生产单数量",
  "Orders Received by Month": "按月统计订单已收货款",
  "Orders Received by Year": "按年统计订单已收货款",
  "Orders Receivable by Year": "按年统计订单应收货款",
  "Orders Total Amount by Year": "按年统计订单总金额",
  "Orders Total Amount by Month": "按月统计订单总金额",
  "No more data": "没有更多数据了",
  "Settings": "设置",
  "Change password": "更新密码",
  "Update your password associated with your account": "更新与你账户关联的密码",
  "account": "账号/公司",
  "All Accounts": "所有账户",
  "Customers": "客户",
  "Suppliers": "供应商",
  "apply": "确定",
  "selected": "已选",
  "clear": "清空",
  "Select Contact": "选择联系人",
  "This action cannot be undone. Deleting this record will move it to the Recycle Bin.": "此操作不可撤销. 删除的数据将移动到回收站.",
  "Create Contract": "新建合同",
  "No email": "无邮箱",
  "Product List": "产品列表",
  "Total": "总计",
  "Stage": "状态",
  "Close": "关闭",
  "Contract Details": "合同详情",
  "copy": "复制",
  "Copy": "复制",
  "Are you sure to delete this item?": "确定要删除此项吗？",
  "No products in this order": "无产品",
  "No order information": "无生产单信息",
  "No product information": "无产品信息",
  "contract infomation": "合同基础信息",
  "saving": "保存中",
  "save successfully": "保存成功",
  "Save failed, please try again": "保存失败，请重试",
  "noData": "暂无数据",
  "Enter value between 1-100": "请输入1-100之间的数值",
  "setting": "设置",
  "crm": "客户关系",
  "Payments": "付款单",
  "No payments": "还没有付款单",
  "No payment records": "无付款记录",
  "Payment": "付款",
  "Payment Details": "付款详情",
  "Payment Method": "付款方式",
  "Bank Reference": "银行参考号",
  "Additional Information": "附加信息",
  "Remark": "备注",
  "Attached": "已附加",
  "create": "添加",
  "No production orders": "还没有生产单",
  "No outbound orders": "还没有出库单",
  "Create production orders": "添加生产单",
  "Create outbound orders": "添加出库单",
  "Create purchase orders": "添加采购单",
  "Purchase order created": "采购单已创建",
  "Failed to create purchase order": "创建采购单失败",
  "Create payments": "添加付款单",
  "draft": "草稿",
  "active": "进行中",
  "completed": "已完成",
  "cancelled": "已取消",
  "issue_reported": "异常",
  "Change Order Status": "更改订单状态",
  "Create Payment": "添加付款单",
  "Edit Production Order": "编辑生产单",
  "Create Order": "添加生产单",
  "Edit Order": "编辑生产单",
  "Select": "选择",
  "Search...": "搜索...",
  "Clear": "清空",
  "Selected": "已选",
  "Company Name": "公司名称",
  "Address": "地址",
  "Phone": "电话",
  "Select Company": "选择公司",
  "Search company...": "搜索公司...",
  "Create Company": "添加公司",
  "Edit Company": "编辑公司",
  "Company Details": "公司详情",
  "Company Information": "公司信息",
  "Contact Details": "联系人详情",
  "Contact Information": "联系人信息",
  "Edit Contact": "编辑联系人",
  "Create Contact": "添加联系人",
  "Progress": "进度",
  "Weight Information": "重量信息",
  "Trade Information": "贸易信息",
  "basic_information": "基本信息",
  "financial_information": "财务信息",
  "logistics_information": "物流信息",
  "Packaging": "包装信息",
  "Weight": "重量",
  "Card View": "卡片视图",
  "Table View": "表格视图",
  "Unnamed Product": "未命名产品",
  "Production Progress": "生产进度",
  "Completion": "完成度",
  "Outbound Information": "出库信息",
  "No outbound items": "无出库项目",
  "Updating order status...": "正在更新订单状态...",
  "Order status updated successfully": "订单状态更新成功",
  "Failed to update order status": "订单状态更新失败",
  "Change order status": "更改订单状态",
  "Production Item": "生产项目",
  "Create Production Order": "创建生产单",
  "Order Details": "订单详情",
  "Order Information": "订单信息",
  "Production Order": "生产单",
  "Outbound Order": "出库单",
  "Outbound Item": "出库项目",
  "Create Outbound Order": "创建出库单",
  "Edit Outbound Order": "编辑出库单",
  "Select file": "选择文件",
  "Download file": "下载文件",
  "Click to Upload": "点击上传",
  "Attachments": "附件",
  "Attachment": "附件",
  "Purchase Order": "采购单",
  "No purchase orders": "无采购单",
  "pipeline": "流水线",
  "No data yet": "暂无数据",
  "Search orders...": "查找订单绑定...",
  "Auto-create Order": "自动创建订单",
  "Select an existing order or create one automatically": "选择一个已有订单或自动创建一个新订单",
  "A new order will be created with pipeline data": "一个新的绑定流水线的订单将被创建",
  "Order will be created on save": "订单将在保存时创建",
  "Pipeline Details": "流水线详情",
  "Pipeline Information": "流水线信息",
  "Orders": "订单",
  "Change pipeline status": "更改流水线状态",
  "Related Entity": "关联实体",
  "basic information": "基本信息",
  "financial information": "财务信息",
  "logistics information": "物流信息",
  "order information": "订单信息",
  "packaging information": "包装信息",
  "weight information": "重量信息",
  "Login failed, please try again.": "登录失败，请重试。",
  "Welcome to": "欢迎来到",
  "Streamline your business operations with intelligent customer relationship management": "通过智能客户关系管理简化您的业务运营",
  "Smart Analytics": "智能分析",
  "Real-time Sync": "实时同步",
  "Secure Access": "安全访问",
  "Enter your credentials to access your account": "输入您的凭据以访问您的帐户",
  "Signing in...": "正在登录...",
  "or": "或",
  "Don't have an account?": "还没有账号？",
  "Create account": "创建账号",
  "By signing in, you agree to our Terms of Service and Privacy Policy": "登录即表示您同意我们的服务条款和隐私政策",
  "Error": "错误",
  "Success": "成功",
  "Warning": "警告",
  "Weak": "弱",
  "Fair": "一般",
  "Good": "良好",
  "Strong": "强",
  "Very Strong": "非常强",
  "Security Requirements": "安全要求",
  "Passwords must contain at least 8 characters including uppercase, lowercase, numbers, and special characters.": "密码必须包含至少8个字符，包括大写、小写、数字和特殊字符。",
  "Password Strength": "密码强度",
  "Tip: Use a unique password that you don't use anywhere else. Consider using a password manager.": "提示：使用独特的密码，不要在其他地方使用。考虑使用密码管理器。",
  "Edit Profile": "编辑资料",
  "Update your personal information and preferences": "更新您的个人信息和偏好设置",
  "No user data available": "无可用用户数据",
  "Personal Information": "个人信息",
  "First Name": "名",
  "Enter first name": "输入名",
  "Last Name": "姓",
  "Enter last name": "输入姓",
  "Enter email": "输入邮箱",
  "Enter phone number": "输入电话号码",
  "Work Information": "工作信息",
  "Department": "部门",
  "Enter department": "输入部门",
  "Save Changes": "保存更改",
  "Account Information": "账户信息",
  "Account Details": "账户详情",
  "User ID": "用户ID",
  "Is Staff": "是否为员工",
  "Date Joined": "加入日期",
  "Groups": "用户组",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Profile updated successfully": "资料更新成功",
  "Profile update failed": "资料更新失败",
  "Invalid email address": "无效的邮箱地址",
  "profile": "个人资料",
  "profile_edit": "编辑资料",
  "password": "修改密码",
  "Failed": "失败",
  "No download tasks": "暂无下载任务",
  "Registration successful! Please log in.": "注册成功！请登录。",
  "Registration failed, please try again.": "注册失败，请重试。",
  "Username must be at least 3 characters": "用户名必须至少3个字符",
  "Join": "加入",
  "Start managing your business more efficiently with our comprehensive CRM solution": "通过我们全面的CRM解决方案更高效地管理您的业务",
  "Easy Setup": "简单设置",
  "Free Trial": "免费试用",
  "24/7 Support": "全天候支持",
  "Create your account": "创建您的账户",
  "Fill in your details to get started": "填写您的详细信息以开始使用",
  "Confirm password": "确认密码",
  "Optional Information": "可选信息",
  "Creating account...": "正在创建账户...",
  "Already have an account?": "已经有账号了？",
  "By creating an account, you agree to our Terms of Service and Privacy Policy": "创建账号即表示您同意我们的服务条款和隐私政策",
  "Add Contact": "添加联系人",
  "sales": "销售管理",
  "This order has no pipeline yet. Create a pipeline to start the workflow and manage production, procurement, and payments.": "该订单尚无流水线。创建流水线以启动工作流程并管理生产、采购和付款。",
  "Create Pipeline": "创建流水线",
  "Select Pipeline Type": "选择流水线类型",
  "Pipeline created successfully": "流水线创建成功",
  "Failed to create pipeline": "创建流水线失败",
  "Failed to load pipeline details": "加载流水线详情失败",
  "production_flow": "生产流程",
  "purchase_flow": "采购流程",
  "hybrid_flow": "混合流程",
  "Production Flow Description": "订单 → 生产 → 出库",
  "Purchase Flow Description": "订单 → 采购 → 出库",
  "Hybrid Flow Description": "订单 → 生产 + 采购 → 出库",
  "order_confirmed": "订单已确认",
  "in_purchase": "采购中",
  "purchase_completed": "采购完成",
  "in_production": "生产中",
  "production_completed": "生产完成",
  "in_purchase_and_production": "采购和生产中",
  "purchase_and_production_completed": "采购和生产完成",
  "in_outbound": "出库中",
  "outbound_completed": "出库完成",
  "Updating pipeline status...": "正在更新流水线状态...",
  "Pipeline status updated successfully": "流水线状态更新成功",
  "Failed to update pipeline status": "更新流水线状态失败",
  "schedule information": "生产计划"
}
